{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65882&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항문팰리스펜션"
    },
    "text": "丸太で建てられたウェルビーイングペンションは、オーシャンビューを客室から鑑賞できる快適な空間です。ペンションの前には刺身屋とカフェ村が位置しているので、便利に利用できます。周辺にはオドリガンイ海辺と海岸道路から2分、海辺を見下ろすことができるオルム展望台からは3分、チルヘ海水浴場からは9分で来られます。入室時間は午後5時から、退室は午前11時まで可能です。客室の一部は調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。バーベキューは午前7時から夜10時まで利用可能であり、当日現地でお支払いください。最大人数を超える場合には入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの立ち入りは不可能であり、保護者を同伴していない未成年者の利用は制限されます。 写真の画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれているものは何ですか？",
            "answer": "宿泊料金には客室の利用とバーベキューの利用が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にある店舗は何ですか？",
            "answer": "ペンションの前には刺身屋とカフェ村があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができるものは何ですか？",
            "answer": "客室の一部では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは午前7時から夜10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で利用することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法は何ですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 304
    }
}